有賤狗係LCK MTR，自己小心

Push

PUSH

push

後面隻肥仔係咪睇live個肥仔黎

「仆街，有架紅van畀狗截停咗，要全車人除口罩！而家全車畀人抄牌！」

小心

小心！

「[現場]!!!

* 金鐘道x 紅棉道 *

差人攔紅VAN上車抄牌中. (去旺記嘅紅VAN)

唔好搭紅VAN!!!!」

唔好鬥氣 盡量避免迎面撞 比狗抄左牌好大機會清算！留得青山在呀 萬事小心！